[15-06-2018]港股直擊+波神信眾區

EU r.....

WASHINGTON—President Donald Trump approved assessing tariffs on about $50 billion of Chinese goods, said individuals familiar with the decision, as the U.S. ratcheted up its trade fight with Beijing.

講真
已同二戰前差唔多

習大大出手未

擴大進口

咪癲 共產黨只係識對付自己人

而且雙方能力差太遠
唔係諗住靠隻廢鐵CV去挑人地隻福特級掛

又新一日

爸爸幾時增值

一開市就平得琴晚張put

冇喇冇喇 連坐我隔離個靚女都睇aastock
升災

hehe...

靚女圖

冇

平哂先 下禮拜再開

笑左 2333 d屎使唔使食咁快

🏹🏹

三日假

TMA

TAI LO AR......

faith stay knight

又係得一段仔就比人打返落黎

青頭幻想自己係男優

忍好耐了 去camp aoi醬d c94本快手出...太恐怖了

C94好少笠拉....

有冇人識melon同虎穴代購 唔想去cm逼 太攰了...

去完CM梗係去多兩晚新橋鬆鬆骨

uncle

升！

code
seed

係咪圓頂

你畫個圓黎望下先

ok put duck

輸出驚

呢段跌得咁急 之後似會橫行下先？

平埋個call 先 今日幾順

上證....

咁都推唔冧港女

簡炳墀從練最煞食係旗下馬襟跑耐拼，以往鐵馬「真威」服役期間共上陣104次，創下香港賽馬紀錄，兩位徒弟從練後亦顯現出這方面的功力。

忍唔住笑左...

丫 回錯post sorry

上證月線無敵了...

肥鬼d野睇下算啦

USE凡恩既台🐶物別雷

有公安呢個價外因素 理得你張圖點劃

冇得跟

ok call

國家隊呀...

奸仔達比人收返個牌之後打算去邊撈？

佳運喜呢d正常有得博
奸仔達就打死都唔買

南莊加寶 條友係咪又想食孖寶
隻野上兩次贏親馬房都起孖

低成交,叫鴨

奸仔達 近年最濕鳩一定係隻永高...

早晨

OK CALL❗️

其實不停D7台🐶DIU到佢地掛網是咪HO衰

升唔升，快搶升

琴日個底都穿埋

我驚佢一想搏就撻q ja

冇一隻唔閪 睇下邊個收隻勝利導航

寶藏

可能去鹹成度

四季旺可能會轉去丁冠豪

巨人殺手.........佢1600贏果場真係不可思議.......跟撚到怕了.......

鎮倉寶黎架喎

今年咸成又係閪閪地 鎮倉寶咁樣攪彎法 上2000

阿丁同四季系好q熟嫁

升返喇 冇事發生

上2000跑得好果下先神奇......雷西想1400騎爭分奪秒丫嘛....咪叫佢去跑2000.......

跟住同前面兩隻一齊放煙花

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️希望休息完會好返

其實鹹成都幾勁下....隻醉多福一轉手打疊.......之前文家良加田雞真係搞督屎出黎.......

好地地剩係係一哩搏咪算 反正對手唔多
係又谷唔係又谷

呢隻似係騎師有分別

唔講都唔覺 隻肥叉燒差唔多成千萬獎金.......

開埋一護SIN DUCK三千幻...屬強真係留俾屋企隻🐶玩

又pad又傳
4c你部iphone頂唔頂得順

一個屬強先10%
人地兩個7C都四倍

我佩服4c唔洗訓多過佢部機

而家焗你拉7X6隊長....

遲下出9x8

笑左.......BC有日本現場飛未

水團 不了

網頁版AASTOCK做乜9...

走得快，食左廿點先....廢事比人夾

又想死唔斷氣..

長假期前呀.....

tg talk....

聲優先係靈魂.....

有冇傳...

小時圖個高低底

好難想像有個咁傻仔既人

力水有限...........我認為..........

歡樂之光 5 128 潘頓 羅富全 2.8 1.3
呢個賠率真係不了

條20天線頂到好應 睇下國家隊會點

有多餘錢我寧願不如買十磅仔

我想試隻蒙古仔.....

🈶🈚️傳...

出面係唔係有POST狂撈763......

重買763 D人係咩心態

Rsi低！買！

好似係

而家先係跌一半...

HO❗️

g

SING

OK G持........

我下星期先玩

今晚8點又有波睇

識睇一定睇西葡(好似係)

而官方今天就公佈了《偶像大師灰姑娘女孩劇場》第三季動畫首卷光碟特典附有灰姑娘6th Live埼玉西武巨蛋Super Producer席位應募抽選

斬佢呀 屌佢老母 唔抽呀.........

LAUGH LAUGH LAUGH LLLML🖕🏻

抽啦....

DA DIE DOU NG BELIEVE 30000

周線下星期......

下星期先算，三日假期
下星34000高高高

5仔加息

好友大帝王投降

?

淡友要全線撤走

molamola

散佈虛假.....不安

ok cklm

3日假...即係小學G又攻陷傳

外交部稱如美方損害中方利益 將迅速回應

又互咀

美國應該認真

蕉行

maggie

傳美國已接近完成第二批中國貨關稅清單 總值千億美元

兵個再。。。

STRONG GAP ME

遇到各種觀念的隊友，
例如長期在中路露頭的打野，
吃藍也不參加會戰的莫托斯，
在敵方野區草叢埋伏的勇，
後期殺了幾人明明可一波推爆主堡，卻跑去打龍的隊友

嘩你月月雙糧發發

班支那仔係咪諗住鎖國

一放假就HO DOR特產

勝負根本係配隊時已分

選角莫拉帶斬殺搶打野咁OK大家讓佢仲好心叫佢轉制裁...打打下見唔對路開個LIST睇下就即刻打字D7佢「打野不出野刀真猛，新套路？」兔JAI俾佢搶打野就話「不可救藥」...

1000+150石0限

del apps

LEE D POK GUY 前世欠DIU

冇玩都覺得慘

加存款息呀

辣殺驚迫害毒LUN

G

4cisg

4ching ho dor fans

rb 又然

馬交呢d咪叫識DO....

貿易戰
人走又gap dou let other........

斯巴拉西 姦逼ki

趙雲神

咁快做乜

蘇狗食屎

123呢

蘇狗好敗家

希望佢斷腳

幾時過金鳳請我食飯

剛剛先放工

蘇狗最有用係最尾插水一刻

蘇狗賤種

又輸

WA..

WA JK 又塞滿金牛

Ho scare

ME D SP296 298 ask who refund ho............

Range仲有冇效

仆街

ASK BC...

爸爸還剩下多少

310再開

d7u la....

到底了
係時候又上返去315

Trump Trump大支國500億
習狗如果跟既話,好快冇籌碼

玩平真係識到女

4c 最後一鋪真係cls
全場得我地3個打

PLAY ALL

全部用射手走邊線真係要死全家用下個腦諗下都知要塔殺爆射手路係輕鬆過BC食女...仲有嗰D渠下渠下仲學人搶中路真係爛SPRING POCKET

沖完涼打....

公平咩...

WA..........PATPAT成800RANK........

真.FANS....

支爆已近

咁就1粒

310 is okay

沙皮狗呢下靚

DC真係前鋒位世一

要技術有技術，要爛打有爛打

3粒 牙朗真係痴線

罰球果粒

小丑以外既射手都係辣殺

堇一槍四千射到你賓州都損

大家後期ME一套送人返屋企

我都未見過佢可以唔鳩ban

後期就團戰啦團戰
堇有用好多

高端場講緊10分鐘完場...後期

有無手足推介下 類似house of card 的電視劇

頭場d人係咪當具腸隻野係蓮華生輝咁買

都無咩馬揀

笑了 潘狗笑淫淫

billions

渣左

有冇傳

雪茄佬追數都要底出

今日起孖啦

騎ｃ王1.25派錢

easy

射手16.6趴輪出ME以為玩緊坦克

個輔助係咁過黎吸錢呀dklm.....
穩邊線

DKLM渠頭圖倫搶打野...本來呢場庇護工場既肥貓都會自動波圖倫中路龍馬打野馬洛凱撒

圖倫個on9 son
轉頭再打..... lunch q先

不如博下大番

精明才子 紅衣系 我全哥真係好多好馬

1.36加多三份一注

奸仔達交返個牌都得

同分點計？

同分計W數

計win多

諗定後路算啦

尾場手多好好瑪 食足一日屎...

師Ｃ王嚇到bill屎

d自購晨操有勢香港初出有賠率次次都忍唔住試 走光有勢但冇p跟手下次換人又熱果下死.....

me lose jor 1點
撐大番

持有1299就是幸福

好...

DLLM NG DA...

again...

可愛呢個XX

牙朗 1:0 美欺

12碼都入唔到
成班疤犬出黎搞笑

場場都要D7台🐶

冰島勁

有個燈神買左丹麥，買秘魯先

WA DLLM 哥德凱瑞台🐶

我77.5都有幾張
不過啲價冇你咁好既

全盛時期4清可以訓幾少

全盛時期有80趴...俾D台🐶雷到66趴

科清是廟區紅太陽，不分日夜照耀廟區

岩數啦,到左底
又要彈返上315

咁你快d call

湧猗入左FINAL
冇得CALL

印象中人行有動作(放水, 降準)個市都冇好野

call la
重唔call?
call 啦嘛
叫你call ar
講完又唔call?

D台🐶前世欠DIU

假期特別多狗

地鐵呢獲真係染出國際

柒

咩事？

梳 lor...

呢單好睇啲

個個站都出事 今次到會展站停工

下星期要跌了？

我聽日即刻Call !

叫Pizza

聽日？

場場DIU 7人是咪HO衰

對住班🐶真係忍唔到...今日試過見到愛里出4指虎，同頭先果場麥克思出3對鞋一樣智障

Just 9 up
聽日屋企買料整鐵版燒

泰國傳隊撳住台🐶當🐶咁LUN

我祖師爺大大力支持德國

310

墨西哥

TIN TIN AR

我祖師爺一到大賽真係無得輸

TIN TIN點睇巴燒

一注獨贏尼馬喎

現在歸依我大田教還不遲

🔥🙏🏻🙇🏻🙏🏻🔥

.........
而家先睇到
仲有冇料

大佬呀

收到

TIN TIN CFU

大阪六級地震 嚇撚死

買田田對家+1 好似記錄係100%

連跑馬都玩BBQ

今晚突英cfu點睇

應該英贏，因為我估田蛇今次推左走右

聽日要返工喇 嘩哈哈哈哈哈

屌，原來係田田

假期特產

假日司機咁

DLLM場場雷...DEL驚

又見識到田田威力

沈大師貼比利時贏

贏波輸盤
巴拿馬都贏唔到真係執柒左佢好過

同祖師爺同船買左德國 輸到pk
我知錯了

ok allin 對家

英國果場點睇

禾買左德串巴西

見到兩場都比人燈，算係心懷安慰

Metoo

Methree

田田今晚除佐買瑞典外仲買佐咩

唔好咁貪心，你地個個跟祖師爺買，瑞典係咁回飛，多謝都無句

嘴炮D7到口臭

多謝田田

對面刀瘋同熊貓又係弱智

巭孬甮驡

我都費事打落去 檢爆4條柒頭

開全屏D7班渠頭